颱風氣壓搞到耳仔痛

有冇人都係咁 點搞好

頂我都係，會塞住塞住咁，頭先仲諗緊關唔關事

Feel就快內出血咁滯 有啲血味